我uncle剛從飛機拍到環高風眼

我這邊下午5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到環高！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

好人一生平安

我uncle叫我上連登同菲律賓清講定，知個風直鏟埋去

樓主平安🙏🏻